內向毒撚究竟條路應該點行

努力工作從來都唔夠刷鞋仔黎
把口唔夠人黎做野永遠事倍功半
更加唔好講溝女

點解要咁

死